警查休班警燒炭 揭證物袋67萬人仔變假鈔

警署發生證物袋真鈔變假鈔案，消息透露，一名男警官本周二(5日)在葵涌荔枝嶺路荔景紀律部隊宿舍燒炭獲救，警方追查其尋死原因，揭發他駐守的打鼓嶺警署發生失款案，一個原本放有67萬人民幣(約82萬港元)的證物袋疑被人剪開，人民幣全數變成假鈔票。警方今日將涉案男警官拘捕，正了解失款去向。

據了解，該男警官劉(41歲)，入職時為警員，後來擢升至高級督察，駐守打鼓嶺分區，與妻子居於葵涌荔枝嶺路荔景紀律部隊宿舍。當日下午5時許，警方接獲劉妻(41歲)報案，指丈夫反鎖單位內。警員與消防員接報趕至，由消防員破門入屋，發現劉仍然清醒，身旁有一盆燒過的炭。劉獲救後由救護員送院，警方檢走一批證物返署調查。據鄰居透露，劉疑因婚姻出現問題，妻子帶同子女搬離單位，不排除因此鬱鬱不歡，一時想不開圖自尋短見。

警方追查他尋死原因後卻有驚人發現，有人聲稱在警署夾萬的證物袋疑被「做手腳」。打鼓嶺分區助理指揮官(行動)今日檢查夾萬時，發現有關假鈔。警方遂將涉案高級督察拘捕，他現正被扣查。

荔景紀律部隊宿舍發生警員企圖自殺事件，下午5時許，41歲女子報案指其41歲丈夫於上址單位反鎖。警方及消防接報到場，發現男子情緒激動，旁邊有一盆燒過的炭，將他送院檢查。警方經初步調查，懷疑事主因感情問題不開心而尋死。據悉，男事主為休班警員。

Goal

你玩哂啦
休班警 當值警各加1分

输大左 输大埋右

高級督察都要貪幾十萬

阿sir bbq唔買野食唔駛你教！

阿sir追數唔洗你教

夠上進

諗住入黎睇警方高度重視警務人員操守，絕不姑息任何違規行為

屌

全港最大犯罪集團當之無愧

PC仔上到SIP都要搞D咁既野

老婆厄走哂啲錢 帶埋個仔返大陸
呢家工又無 錢又無 自由又無
破產 坐監咪又要香港人埋單

阿Sir燒炭唔使你教！

高級督察偷80萬

是旦一間銀行即借啦

臭晒數黑犬搵你借呀？？？

你慌唔係已經賭撚到借盡哂咩

警方遂將涉案高級督察拘捕，他現正被扣查。

各加一分 打和 super

守打鼓嶺咁好都仲咁貪心

香港警察

要借就唔洗偷啦
而家唔洗還 SUPER

搵6，7皮都唔知足

爛滾爛賭

好仔唔當犬，淨番海犬鬥水犬，只要識擦鞋黑白2睇互交數，兼得閑請老細黃賭毒，有幾難？？？

衰爛賭搵一球一個月都仆街啦

殘體撚 我屌你老母

我識好多都知守邊境個個易吞扑，先至多黃毒賭飯飯精囉！！！

香港警察幾時改名 ？

一名駐守打鼓嶺分區警署男警官日前自殺不遂，警方調查期間揭發警署有存放於夾萬內的證物鈔票離奇變成假鈔，警方今日將涉盜竊男警官拘捕，正調查事件來龍去脈。

據了解，涉事男警官姓劉，駐守打鼓嶺分區警署的助理指揮官（行政），他本周二於宿舍內燒炭自殺獲救，他當時報稱因感情問題自殺。然而警方就事件展開調查，發現事件有不尋常，其後更發現涉及警署失款案，警方今日開啓打鼓嶺警署夾萬，發現一袋裝有約67萬人民幣鈔票的證物袋被人剪開，內裡真鈔全部變成假鈔。

警方今日於葵涌區拘捕劉姓男警官涉嫌「盜竊」，案件交由新界北總區重案組跟進調查。警方指有既定程序規管證物的存放，十分重視案件，會循多方面調查，又指警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警員入職
41 就高級督察
我屌....幾多人仲一柴

宜家比數係幾多

警隊最大部門 — 重數組

肯定衰爛賭又輸鳩哂

唔洗睇啦 休班警大幅領先

廢物

慌唔係私下穿櫃桶底拎果67萬人仔去賭馬/波,結果輸撚哂,又同老婆離婚,無錢填番條數而自殺

有幾罕見？？

根本從來都好仔唔當犬，自自然犬中無大將，叫化作先瘋！！！大撚把揸住個垃圾水泡Degree做黑腳一陣就上三柴啦！！！

又殘體字,屌你老母返支那啦

警隊再次發生監守自盜案，打鼓嶺警區助理指揮官劉永輝，本周二(5日)在葵涌荔景紀律部隊宿舍燒炭獲救，警方追查其尋死原因，揭發他負責保管的打鼓嶺警署一個夾萬，內有67萬人民幣(約82萬港元)的證物袋被人剪爛，袋內存放人民幣全部變成假鈔票。警方今日將劉拘捕，正追查失款去向。

據悉，被捕劉永輝(41歲)，是紅褲仔出身，入職時為警員，後來晉升至督察，現時駐守打鼓嶺分區，為分區助理指揮官(行政)，劉與妻子及兩子女居於葵涌荔枝嶺路荔景紀律部隊宿舍。

本周二(5日)5時許，劉妻報案指丈夫反鎖單位，疑有自殺傾向，警方接報並召消防員到場協助，消防破門入屋後，發現劉仍清醒，身旁有一盆燒過的炭，救護車立即將他送院治理。警方在現場未有發現遺書，其後檢走一些證物，帶署調查。據悉，劉當日透露，因為婚姻出現問題，早前妻子帶同子女搬離單位而不快才尋死。

消息指，警方追查劉自殺原因時，今晨到到警署查看劉負責保管的一個夾萬時，發現夾萬內一個證物袋疑被人剪爛，內存放的67萬人民幣(約82萬港元)則變成假鈔票，其後有人坦誠與案有案，警方遂將劉督察拘捕，通宵扣查。

喂 仲未有最緊要嗰句既

白痴
一年人工就冇長糧

休班警簡直係犯罪介嘅c朗

係咪拎去聯冠買重利物浦

出埋"要貪就貪夠一億！.JPG"啦！！

日日都有新鮮休班當值警犯案
追唔切故呀屌

個底一定一早花哂啦
借財仔就可能得

警察點用證物唔洗你教.

警方追查他尋死原因後卻有驚人發現，有人聲稱在警署夾萬的證物袋疑被「做手腳」
佢係揭發定係犯人

福無重至 禍不單行

向香港警察致敬

主因會唔會發現老婆原來靠條河係當年紅牌，自己班伙記原來都係忠實支持者，兼囝囝
事既！！！

主因會唔會發現老婆原來靠條河係當年紅牌，自己班伙記原來都係忠實支持者，兼囝囝
帽事既！！！

打鼓嶺分區助理指揮官(行動)今日檢查夾萬時，發現有關假鈔。警方遂將涉案高級督察拘捕，他現正被扣查。

點解唔可以係打鼓嶺分區助理指揮官偷左, 跟住屈9高級督察

pc升pi咁你都幾撚勁

人工好似都唔係好高
82萬喎

有靠山掛

sip好似8萬

spi*

警察真係冇撚用

休班警瘋狂入球

睇黎大炒格

sip冇錯，定係你想講護脊書包？

做警察快到痴閪咗線 年薪過百萬走去貪嗰80萬

senior police inspector 咩唔係

點解係sip

Senior inspector of police